愈黎愈灰

真

又係到呻吟 又5 ADD我

越來越暗 越來越冷 越來越黑～雅～呃

成日叫春